女人用咩相機好

其實應該買咩相機比女人用
見好多港女用casio tr系列 真係完全唔明點解值咁貴

其實女仔用係唔係都係
m10 rx100m3 g7x比較好

唔關女人事，關個人蠢事

iphone +美圖獸獸

佢唔美圖的

G7x for sure
有反mon有Wi-Fi有24mm
唔放大聞相俾女人用係唔錯既選擇
係粒電虧到仆街而已

利申：屋企女人快樂使用g7x mk1中